有無ching 好靚仔 但係好矮😞

得150m 算係好矮
個樣應該算靚仔
因為比人話似坤哥
落街買飯都比人叫開靚仔

150m唔好踩死我ok?

好多人高過我嫁

坤哥

玩撚死我咩

有咩問題

人地叫靚仔係叫個白飯唔係叫你

150... 仲以為我160已經絕望
一山還有一山矮
巴打加油

叫我囉
我去買飯
個姐姐話靚仔乜又係你呀？
今日買咩呀

Ching 好高

150靚仔已經有女爭住含，加油

點解我無
可能我內向得濟

成日出街都見到班女人望住我
可能我出手應該有機會

太有自信

唔係囉
我都知自己矮

21了

Me

無辦法啦 d女慣左dup低頭行路

記住記住記住，唔好溝d高過你嘅女，無謂逼人講到出口嫌你矮啦

今年22 160 有無機會做朋友 我都好靚仔

我去買飯叫我小朋友

未發育喳

高你1 cm
很羡慕吧！！

有無矮妹想sick me